睇完Whatsapp Group既icon一見鐘情

但係除左一張相同一個number外咩都冇
我好想識你呀

你比低你電話我
我幫你同佢講

會唔會係照騙